---
title: "Bwg"
slug: "Bwg"
date: 2022-04-27T18:33:41+08:00
draft: false
---

[![AFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%9C%89-red)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff) [![Paypal](https://img.shields.io/badge/Paypal-support-blue)](https://vps.zhelper.net/intro/) [![ZFB](https://img.shields.io/badge/%E6%94%AF%E4%BB%98%E5%AE%9D%2F%E5%BE%AE%E4%BF%A1-support-green)](https://vps.zhelper.net/intro)


- 网站：[直达链接](http://redirect.zhelper.net/?origin=bwg)
- 优惠码：BWHNY2022

### 评价

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)

网络很好但是比较贵(有CN2线路，中国优化)。
不追求速度或者有很稳定网络的需求没啥必要买。
(最近比较一下还是买 #dmit 吧，这家价格太贵了)
(非CN2线路不是很好，记得看准商品线路说明)
